想同男朋友分手

佢偷食真係唔應該

佢冇偷食

剪不斷 理還亂
想分手徹底啲講啦

一齊咗幾耐？

認真傾下先

迪士尼又真係

反而想知點解咁想去

前排同你差唔多 心灰意冷到極點 差啲就分手
但最後冇分 亦都見到佢有我為我改變
當初想分手既原因 都係覺得佢唔明我想要咩 唔肯為我去改變 覺得大家唔夾
或者你試下同我一樣 同佢講分開冷靜一排 1-2個月唔好見唔好聯絡 睇下佢會唔會改變自己既態度 如果仲係同以前一樣 咁分手吧啦